好多分化撚好多分化撚

事實:

手捉中環比狗搞，勇武增援，差佬挑引，勇武衝擊黨鐵。

好多分化撚係到亂屌又屌和理非 又屌勇武

唔好中計

我愛手足

d 人出曬去
班5毛風向撚又出曬黎

自己睇路

好地地點會俾人搞

根本劇本就有曬，就算冇手足理佢哋劇本一樣會照常進行

今日目的唔係大圍捕，只係想做啲嘢影吓相平衡吓美大使館嗰邊，為土共留返少少顏面咁解

識好多朋友都無出係屋企涼冷氣

哦